[先贏一仗］游B進擊城規會

當大家以為游B自我放棄之際，原來佢不斷進擊，繼先前去巴塞羅拿出席國際論壇，今日6月14,返左黎短時間之內就響城規會公眾會議發威：

當年游B選舉承諾過唔會放棄地區，佢而家就正正示範緊。除左立會，只要有民意授權，邊度都係舞台。

游B真係幾好
真金不怕洪爐火
西瓜琦嗰啲7完一次之後掟西瓜都搵唔返
游B 7到眾叛親離，冇哂能量，7出國際，之後仍然留喺政壇，呢份堅持唔話得

都希望百柒真係成到材既
不過選舉時既柒未必咁大程度關佢本人事就真

咁佢論壇表現冇得怪人嘅
不過佢成到材嚟有人受先得
佢都好難再攞溫和票 激進票又冇咁多又唔多有佢份 好難再行議會路線

游B

我都諗住佢收皮，點知佢又去

一個鯉魚翻身，再彈多兩彈變鯉魚龍

走葉晴條路行工運同地區有冇得諗

未見腦魔

地盤之猛尻？

上面唔係有咩

應該話，做乜佢忽然咁平靜

其實佢DQ左有冇工返

應該冇掛？

你真係做到野
唔係沽名釣譽
市民係有眼睇
朱凱迪都係咁捱出黎
遊b加油啦

有撚用

Cowsep你好

改善下d口材啦

其實佢依家有冇收入？

個加拿大